有個電話打黎叫我星期日去大灣區考察

兩日一夜 食宿全免
電話 3423 0759
有興趣可以叫佢星期日一齊遊行

識做

推

認真, 我都收到, 我有同佢傾兩句, 發現係碧桂園黎, 我估係sell樓, 佢話會去佛山紹興睇下佢d樓盤